黨軍於旺角食肆「桔梗」檢地盤頭盔、疑似伸縮棍及標語 兩負責人被捕

警方於旺角食肆「桔梗」檢頭盔伸縮棍標語 兩負責人被捕

警方表示，昨晚在旺角一帶地舖及樓上酒吧採取反罪惡行動期間，到砵蘭街食肆「桔梗」調查有否違反限聚令，在餐廳一個無上鎖房間，發現1支懷疑伸縮棍、15個頭盔、15個防毒面罩及一些印有標語的橫額，以涉嫌「管有違禁武器」及「藏有工具可作非法用途」，拘捕兩名分別25歲及29歲的餐廳負責人，兩人獲准保釋，下月上旬向警方報到。警方未有交代橫額寫有甚麼內容，在展示證物時亦未展示有關橫額。

另外，警方搜查「桔梗」期間，有市民在店外聚集，其中一名男子戴上面具，並披上寫有抗爭口號的黑色旗幟，被警員帶走。

涉事的餐廳在社交網站表示，負責人下午會向記者交代事件。

原文網址：

又屈

全部都係隔離新填地街買到嘅嘢

唔好癲啦死黑警

。。。。

反光衣頭盔 依啲嘢正常間間公司都有架啦

疾響行動中文水平低撚到次次改埋啲柒名

柒響

地盤好多又唔見佢查封

好撚嬲呀黑警死全家

嘩 真係好危險呀

餐廳要間唔中維修冷氣水電，呢類裝修維修工程屬於建造業 ，香港法例 59章「工廠及工業經營條例」東主需提供個人防護裝備俾員工，包括安全帽，眼罩，口罩，入雪種，洗冷氣劑要防毒面罩 等等。

疾響行動
個名中二病到

搞單咁on9既野仲要整個咁既行動代號

ive wong

哇, 好多暴動裝備...

上海街新填地街成條街都係賣呢堆野，幾 時拉哂d 老闆？？？